y文係咪數學白痴黎

1變4，4變12會=16

嗯

名次每隔兩日都改變位置

下一句係「來到這禮拜更加諷刺」，就姐係由12變左16啦

應該係24先岩
1變4=×4
4變12=×3
12×2=24

純粹為左岩音姐

收嗲啦 有歌你就聽啦

祖兒

joey,可唔可以同你影張相牙

你要駁 都問點解一變四啦
第三句先覺有問題 真係唔知邊個蠢

唔得喎

唔可以